Problem Number: 1
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 2
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 3
Use Key words :fit large
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 4
Use Key words :fit small
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 5
Use Key words :thank recieved
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 6
Use Key words :thank given
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 7
Use Key words :call successful
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 8
Use Key words :call available
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 9
Use Key words :asked repeat
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 10
Use Key words :asked answer
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 11
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 12
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 13
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 14
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 15
Use Key words :lift weak
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 16
Use Key words :lift heavy
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 17
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 18
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 19
Use Key words :see short
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 20
Use Key words :see tall
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 21
Use Key words :threw reached
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 22
Use Key words :threw reached
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 23
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 24
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 25
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 26
Use Key words :rolled was
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 27
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 28
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 29
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 30
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 31
Use Key words :arrived coming
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 32
Use Key words :arrived coming
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 33
Use Key words :was work
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 34
Use Key words :was work
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 35
Use Key words :yelled upset
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 36
Use Key words :comforted upset
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 37
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 38
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 39
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 40
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 41
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 42
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 43
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 44
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 45
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 46
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 47
Use Key words :explained convince
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 48
Use Key words :explained understand
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 49
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 50
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 51
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 52
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 53
Use Key words :shows is
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 54
Use Key words :shows is
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 55
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 56
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 57
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 58
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 59
Use Key words :was worked
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 60
Use Key words :delayed worked
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 61
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 62
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 63
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 64
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 65
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 66
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 67
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 68
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 69
Use Key words :closes forgotten
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 70
Use Key words :closes forgotten
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 71
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 72
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 73
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 74
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 75
Use Key words :show good
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 76
Use Key words :show famous
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 77
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 78
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 79
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 80
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 81
Use Key words :had won
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 82
Use Key words :had lost
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 83
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 84
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 85
Use Key words :succeeded gotten
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 86
Use Key words :succeeded lost
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 87
Use Key words :got hot
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 88
Use Key words :got cooler
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 89
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 90
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 91
Use Key words :gave is
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 92
Use Key words :gave is
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 93
Use Key words :wonder behaving
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 94
Use Key words :wonder behaving
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 95
Use Key words :was unhappy
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 96
Use Key words :was unhappy
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 97
Use Key words :ate hungry
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 98
Use Key words :ate tasty
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 99
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 100
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 101
Use Key words :chased waited
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 102
Use Key words :chased waited
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 103
Use Key words :get removed
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 104
Use Key words :get repaired
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 105
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 106
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 107
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 108
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 109
Use Key words :juggling impressed
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 110
Use Key words :juggling impressive
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 111
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 112
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 113
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 114
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 115
Use Key words :told truthful
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 116
Use Key words :told skeptical
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 117
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 118
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 119
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 120
Use Key words :read writes
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 121
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 122
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 123
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 124
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 125
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 126
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 127
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 128
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 129
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 130
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 131
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 132
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 133
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 134
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 135
Use Key words :took speak
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 136
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 137
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 138
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 139
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 140
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 141
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 142
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 143
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 144
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 145
Use Key words :tucked work
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 146
Use Key words :tucked sleep
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 147
Use Key words :had prepared
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 148
Use Key words :had enough
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 149
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 150
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 151
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 152
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 153
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 154
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 155
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 156
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 157
Use Key words :getting bold
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 158
Use Key words :getting nervous
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 159
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 160
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 161
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 162
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 163
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 164
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 165
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 166
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 167
Use Key words :is is
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 168
Use Key words :is was
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 169
Use Key words :saw old
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 170
Use Key words :saw old
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 171
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 172
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 173
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 174
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 175
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 176
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 177
Use Key words :living began
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 178
Use Key words :living appeared
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 179
Use Key words :interviewed lasted
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 180
Use Key words :interviewed lasted
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 181
Use Key words :arrested stop
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 182
Use Key words :arrested run
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 183
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 184
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 185
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 186
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 187
Use Key words :was much
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 188
Use Key words :was much
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 189
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 190
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 191
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 192
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 193
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 194
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 195
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 196
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 197
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 198
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 199
Use Key words :fit wide
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 200
Use Key words :fit narrow
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 201
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 202
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 203
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 204
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 205
Use Key words :leave left
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 206
Use Key words :leave left
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 207
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 208
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 209
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 210
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 211
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 212
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 213
Use Key words :paid received
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 214
Use Key words :paid delivered
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 215
Use Key words :get counted
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 216
Use Key words :get apologized
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 217
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 218
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 219
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 220
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 221
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 222
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 223
Use Key words :passed see
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 224
Use Key words :passed see
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 225
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 226
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 227
Use Key words :passed full
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 228
Use Key words :passed hungry
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 229
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 230
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 231
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 232
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 233
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 234
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 235
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 236
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 237
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 238
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 239
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 240
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 241
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 242
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 243
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 244
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 245
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 246
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 247
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 248
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 249
Use Key words :informed presented
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 250
Use Key words :informed presented
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 251
Use Key words :stop compassionate
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 252
Use Key words :stop cruel
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 253
Use Key words :got see
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 254
Use Key words :got see
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 255
Use Key words :got see
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 256
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 257
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 258
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 259
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 260
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 261
Use Key words :asked refused
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 262
Use Key words :ceded popular
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 263
Use Key words :ceded popular
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 264
Use Key words :saw open
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 265
Use Key words :pass open
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 266
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 267
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 268
Use Key words :fired stand
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 269
Use Key words :fired slept
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 270
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 271
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 272
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 273
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 274
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 275
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 276
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 277
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 278
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 279
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: B
Problem Number: 280
Use Key words :chased was
answer : B correctAnswer: A
Problem Number: 281
Use Key words :ran was
answer : B correctAnswer: B
Problem Number: 282
Use Similarity 
answer : A correctAnswer: A
Problem Number: 283
Use Similarity 
answer : B correctAnswer: B
